啱啱喺垃圾桶執到隻狗，幫佢改左個名叫ricko

有冇絲打想上黎睇下？

睇你老母西